{"id":9,"date":"2021-03-05T20:10:28","date_gmt":"2021-03-05T20:10:28","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/about-us\/"},"modified":"2021-11-14T22:14:57","modified_gmt":"2021-11-14T21:14:57","slug":"acerca-de-fundacion-lea","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/acerca-de-fundacion-lea\/","title":{"rendered":"Acerca de Fundaci\u00f3n LEA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"9\" class=\"elementor elementor-9\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6952cf8 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"6952cf8\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c6db26\" data-id=\"4c6db26\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-628c3d6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"628c3d6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-558ce53 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"558ce53\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Acerca de Fundaci\u00f3n LEA<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6c2875 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b6c2875\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00a0La Fundaci\u00f3n educativa y cient\u00edfica Prof. Dr. Lu\u00eds Elguezabal Aristizabal, LEA nace en Cuman\u00e1, Sucre, Venezuela en 2005 y ahora tiene su par equivalente en la Asociaci\u00f3n Civil LEA de Uharte, Navarra, Espa\u00f1a, con las mismas atribuciones, objetivos y misi\u00f3n: Educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n! Vamos, Libertad.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c79a29d elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c79a29d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ec4deda\" data-id=\"ec4deda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0dfbf84 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"0dfbf84\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1f4c22 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f1f4c22\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Elguezabal Aristizabal<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd5bbaa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd5bbaa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Hemos creado en 2004-2005, a partir del dolor absoluto por la p\u00e9rdida f\u00edsica de nuestro amado padre el profesor Luis Gonzalo Elguezabal Aristizabal, una Fundaci\u00f3n (Cuman\u00e1, Sucre) y una Asociaci\u00f3n Civil (Uharte, Navarra) educativas, hom\u00f3nimas, LEA (Lu\u00eds Elguezabal Aristizabal), convierti\u00e9ndolas en amor absoluto por los valores que nos ha dejado Don Luis!<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f76245f elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f76245f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Cont\u00e1ctanos<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c59473d\" data-id=\"c59473d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8467e36 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8467e36\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeInDown&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1000\" height=\"750\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/explaining_egura_project_2.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Acerca de fundaci\u00f3n LEA\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/explaining_egura_project_2.webp 1000w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/explaining_egura_project_2-300x225.webp 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/explaining_egura_project_2-768x576.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7ad3799 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7ad3799\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dce84d5\" data-id=\"dce84d5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-570060f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"570060f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2669778\" data-id=\"2669778\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-426e59a elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"426e59a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\">Visi\u00f3n<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Vemos un Mundo, un Planeta, una Tierra de gentes felices, vitales, educadas, en libertad y due\u00f1os de sus propias vidas con honestidad y concordia con el pr\u00f3jimo.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d7ee276\" data-id=\"d7ee276\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40ba1a6 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"40ba1a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\">Misi\u00f3n<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Convertirse en una instituci\u00f3n libre e independiente, para ayudar a propiciar mejoras en la educaci\u00f3n y formaci\u00f3n de la persona y las familias en nuestra geograf\u00eda humana.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-709aefc\" data-id=\"709aefc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f83cc79 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"f83cc79\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><div class=\"elementor-image-box-content\"><h4 class=\"elementor-image-box-title\">Valores<\/h4><p class=\"elementor-image-box-description\">Nuestro valores est\u00e1n fundamentados en: Vida, Libertad, Fe, Educaci\u00f3n, Moral, Honestidad, Virtud, Lealtad, Perseverancia, Esperanza, Concordia, Reconocimiento, Respeto...<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b508407 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b508407\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e9d8ad1\" data-id=\"e9d8ad1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ba5a92 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6ba5a92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a47fad5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a47fad5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Biograf\u00eda LEA<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b758ba8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b758ba8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nacido en la Caracas virtuosa de 1944, del modernizador presidente venezolano Isa\u00edas Medina Angarita, un 15 de enero, d\u00eda del Maestro, para m\u00e1s coincidencias. Hijo de exiliados vascos que hu\u00edan del totalitarismo y la barbarie de la guerra &#8216;incivil&#8217; (Unamuno <em>dixit<\/em>) espa\u00f1ola.<\/p><p>Su Ama, Beatriz Aristizabal Vicente, pianista por el Real Conservatorio de Madrid, se fue huyendo a pi\u00e9 desde Estella\/Lizarra hasta Iparralde (Pa\u00eds Vasco franc\u00e9s), en donde conoci\u00f3 al j\u00f3ven tambi\u00e9n Jaime de Elguezabal Olabarrieta, y devinieron en &#8216;<em>petits amis<\/em>&#8216;, para prometerse libertad y futuro en la tierra grande de Venezuela, a donde iba media Europa, medio Levante, media Am\u00e9rica.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be2fa7a elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"be2fa7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Leer M\u00e1s<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38b6e80c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38b6e80c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-125a39b1\" data-id=\"125a39b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbd20ed elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"fbd20ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-642ec5c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"642ec5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Junta Directiva de Fundaci\u00f3n LEA<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a80618 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a80618\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Equipo para lograr proyectos educativos, cient\u00edficos, econ\u00f3micos, culturales y art\u00edsticos como motores cognitivos y tangibles hacie el desarrollo, el progreso y el crecimiento de las familias y por ende de la persona y la sociedad.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-71c427e9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"71c427e9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-44d3c3a7\" data-id=\"44d3c3a7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f23394c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6f23394c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"400\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mikel_de_Elguezabal_Mendez-Rodulfo.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Mikel de Elguezabal Mendez Rodulfo\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mikel_de_Elguezabal_Mendez-Rodulfo.png 350w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mikel_de_Elguezabal_Mendez-Rodulfo-263x300.png 263w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d66621e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d66621e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mikel de Elguezabal M\u00e9ndez-Rodulfo<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75f364bc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"75f364bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Director General<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-765fe891 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"765fe891\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-570d2e7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"570d2e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ph.D, Fundaci\u00f3n LEA &amp; A6 Labs IA<span lang=\"ES\" style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Arial Nova',sans-serif; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-bidi-font-family: Arial; mso-ansi-language: ES; mso-fareast-language: ZH-CN; mso-bidi-language: HI;\">.<\/span><!-- [if gte mso 10]>\n<style>\n \/* Style Definitions *\/\n table.MsoNormalTable\n\t{mso-style-name:\"Tabla normal\";\n\tmso-tstyle-rowband-size:0;\n\tmso-tstyle-colband-size:0;\n\tmso-style-noshow:yes;\n\tmso-style-priority:99;\n\tmso-style-parent:\"\";\n\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\n\tmso-para-margin:0cm;\n\tmso-pagination:none;\n\tmso-hyphenate:none;\n\ttext-autospace:ideograph-other;\n\tfont-size:12.0pt;\n\tfont-family:\"Times New Roman\",serif;\n\tmso-bidi-font-family:Arial;\n\tmso-font-kerning:1.5pt;\n\tmso-ansi-language:ES;\n\tmso-fareast-language:ZH-CN;\n\tmso-bidi-language:HI;}\n<\/style>\n<![endif]--><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2aa97ed3\" data-id=\"2aa97ed3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51797348 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"51797348\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"400\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Paul_Ignacio_Elguezabal_Mendez.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Pa\u00fal Ignacio Elguezabal M\u00e9ndez\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Paul_Ignacio_Elguezabal_Mendez.webp 350w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Paul_Ignacio_Elguezabal_Mendez-263x300.webp 263w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52ef16d7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"52ef16d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pa\u00fal Ignacio Elguezabal M\u00e9ndez\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bcc691 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7bcc691\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Director Asuntos Econ\u00f3micos<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b3e4537 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"6b3e4537\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c070c28 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c070c28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Economista. MSc., Fundaci\u00f3n LEA &amp; A6 Labs IA.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-588a46c4\" data-id=\"588a46c4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5487e9df elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5487e9df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"400\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Yaile_Acosta_Nunez_de_Elguezabal.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Yaile Acosta N\u00fa\u00f1ez de Elguezabal\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Yaile_Acosta_Nunez_de_Elguezabal.webp 350w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Yaile_Acosta_Nunez_de_Elguezabal-263x300.webp 263w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75420805 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"75420805\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Yaile Acosta N\u00fa\u00f1ez de Elguezabal\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23200306 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"23200306\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Directora Asuntos Legales<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-614d3d57 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"614d3d57\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bbb2ff9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bbb2ff9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Abog. Esp. Dip., Fundaci\u00f3n LEA &amp; A6 Labs IA.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6f8de2da elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6f8de2da\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-746f5c58\" data-id=\"746f5c58\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-679b0548 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"679b0548\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"400\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Elizabeth_Mendez_Rodulfo_de_Elguezabal.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Elizabeth Mendez Rodulfo de Elguezabal\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Elizabeth_Mendez_Rodulfo_de_Elguezabal.webp 350w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Elizabeth_Mendez_Rodulfo_de_Elguezabal-263x300.webp 263w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-34310b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"34310b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Elizabeth M\u00e9ndez Rodulfo de Elguezabal\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ea7f6f3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ea7f6f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Directora Cient\u00edfica<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-77af148b elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"77af148b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b687ee elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5b687ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Biol., Ph.D., Fundaci\u00f3n LEA &amp; A6 Labs IA.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2375cbe\" data-id=\"2375cbe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7fa85c38 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7fa85c38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"350\" height=\"400\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mercedes_Blanco.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"Mercedes Blanco\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mercedes_Blanco.webp 350w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Mercedes_Blanco-263x300.webp 263w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79d6e47e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"79d6e47e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mercedes Blanco\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-514c1e9d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"514c1e9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coordinadora<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37972142 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"37972142\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d9b16c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d9b16c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Tecn\u00f3loga en Alimentos, IUT, A6 Labs IA, Servicios &amp; Internacionalizaci\u00f3n.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Acerca de Fundaci\u00f3n LEA \u00a0La Fundaci\u00f3n educativa y cient\u00edfica Prof. Dr. Lu\u00eds Elguezabal Aristizabal, LEA nace en Cuman\u00e1, Sucre, Venezuela en 2005 y ahora tiene su par equivalente en la Asociaci\u00f3n Civil LEA de Uharte, Navarra, Espa\u00f1a, con las mismas atribuciones, objetivos y misi\u00f3n: Educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n! Vamos, Libertad. Fundaci\u00f3n Lu\u00eds Elguezabal Aristizabal Hemos creado &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/acerca-de-fundacion-lea\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Acerca de Fundaci\u00f3n LEA<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9"}],"version-history":[{"count":73,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1455,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions\/1455"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}